點樣可以識多啲friend

落club

死毒撚

坐多d a380

有無全能嘅連登仔可以教下我點同人傾計

係覺得同D Fd傾唔到好深入既話題？

有冇D咩話題，係你覺得唔識應架？
可以講出黎集思廣益下